# VS 프로젝트
![image](/assets/VS%20INTRO.jpg)

## VS 프로젝트 소개
* **흥미로운 주제들을 발견하고 다른 사용자들과 의견을 교환하며, 새로운 인사이트를 얻을 수 있는 공간을 제공합니다.**
* 사용자들이 다양한 주제에 대해 투표하고 의견을 공유할 수 있는 플랫폼입니다. 
* **개발기간** : 23.12.20~24.02.29
* **개발자** : 이윤진
* **기술 스택** : Flutter / Dart

## 프로젝트 아키텍쳐
![image](/assets/IMG_7172.png)

## 주요 기술
### 사용자 인증 관리
* 로그인 (Authenticate User): 사용자가 입력한 username과 password를 서버로 전송하여 인증을 수행합니다. 인증에 성공하면 서버로부터 받은 JWT 토큰을 클라이언트의 쿠키에 저장합니다.
* 로그아웃 (Log User Out): 쿠키에서 저장된 토큰을 삭제하고, 인증 상태를 해제합니다.
#### 사용 기술
* 



## 주요 기능
### 
* 


***
### VS 작업 영상 결과물
* 앱/웹/백 구현 영상 [바로가기](https://www.https://www.youtube.com/watch?v=5ms8nA3Whxw)
***
### VS 앱 작업 결과물

***
